戴口罩呀屌你老母

全車都冇人戴！戴口罩呀

目測鑽石山站1%都無

我去到中環都冇人戴，全卡得我一個戴左

我由上水撘到出藍田，加埋唔撚夠10個

我有戴 但成車得我一個

文宣就多人做，現實根本就人理無人戴

Fb share 先有用

已被和理非割蓆

派免費報紙啲阿姐四個有三個帶緊口罩 包括香港仔嗰個

Mon Po 狗： 10月4日有網民發起全民戴口罩運動，但根據我方犬隻目測，約200人才有一人戴口罩，可見示威者支持度顯著下跌